京都隨攝2019

第一次開PO 重複幾張

智慧齒還我血汁錢

陳平安退出未？

支持下樓主

賣料智狗到京都一遊

咩機影？

fujifilm xe3

呢排我隻智慧齒好痛....

Lm

Hi

牙仔影相技術勁到

有冇 win?

屌你老味重覆狗

差d贏30k
喊ed

最後針30k?

贏300

智障齒

我了

4月中京都有無咩特別地方好去？

佢去賭

我估都係睇櫻花

天龍寺禿9晒